PowerPoint smart art問題求巴打絲打解答

最近用階層圖，發現唔識點樣令上層兩格指向同一格，整咗張圖好似藍色部分咁，如圖求答